為咗轉移林鄭被制裁視線，楊明醉駕？

制裁新聞一出無耐，楊明就醉駕新聞上報，有冇咁巧合？
支共政府咩都做得出
留名等睇楊明變condom

人地岩岩慶祝完 飲少少又唔俾咩

劇本要佢撞車死！條仆街............................真係無撚用！

點解死唔去

臨時退縮 成個女人咁

加多枝香檳